[ 有 片 ] 我哋香港人 齊上齊落

#一齊走一齊走一齊走一齊走.....

我無嘢講

有冇ENG或其他語言版....等下載宣傳去

「七黑」團結打倒白色恐怖

如果無次多一個人....
就出條片.. 我希望唔會再有 update

珍惜生命.. you are not alone

每

我無野講

天盛區議員陳思靜話死士係邪教